今年「最人氣既動漫」第一套諗起邊套？

唔準諗唔準講大話即刻答

哆啦a夢

刀劍神域

Fate hf

正皮了

火影世界第一

鬼滅之刃

輝夜

出租女友

點兔

2 刀 流

果青 ！！！

咒術回戰

出租女友

麻美我婆

小夫! 我要進來了!

垃圾

垃圾男主阻L住曬
bad

哈姆太郎

你睇過未 桐人喎 主角超型 斬晒d人 又多女主鐘意

今年wor 第三季下半wor 垃圾黎架wor
唔係第一季wor 第一季就話好睇姐
第二季打後都越做越差

第二季都唔算話太差，相比之下第二季外傳好睇好多，不過最認同一樣野就係第三季下半劇情簡直係垃圾，除咗見到動畫公司好揼本之外，都冇乜可以好讚賞。

RE ZERO
不過應該入頭五
鬼滅條列車出緊黎
應該都係佢

覺唔覺得好睇都好，都一定係鬼滅
紅撚到傻

healin' good ♥ 光之美少女

除左鬼滅仲有邊套